# bellysparadise

## Project setup

```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development

```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production

```
npm run build
```

### Run your unit tests

```
npm run test:unit
```

### Lints and fixes files

```
npm run lint
```

### Customize configuration

See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
##EXPLICACIÓN PROYECTO
Aplicación de lectura de API, sobre alcohol.

\*INTEGRANTES
Anto, Unai, Cesar y Joseba

\*ESTANDAR CÓDIGO
Uso de formateador Prettier, con directiva de archivo .prettierrc

\*ACUERDOS
Por votación, o por carta mas alta

\*REPO GIT
https://gitlab.com/cesarogarcia/los-piripis-1.0.git

\*COMANDOS GIT
Para poder fusionar todos los cambios que se han hecho en el repositorio local trabajando, el comando que se usa es:

\*PARA SUBIR A EL REPO

git pull (para bajar)
git status (verde o rojo)
git add . (para añadir contenido)
git commit (local)
git status (verde o rojo)
git push (para subir)

\*PARA BAJAR DEL REPO

git pull
git status
Ver si hay conflictos

\*Comenzar un repo

    git init   → inicializar el proyecto local
    git remote add ...   → linka con el repo
    git clone <url> → crea una copia en local del repositorio

\*Cotidianos \***\*IMPORTANTE\*\***

git pull → Descargar del repo
git add <filenames> → Añade al commit el archivo (o archivos)
git add . → Añade al commit todos los cambios
git commit -m "mensaje del commit" → commit. Esto en local
git status → Muestra el estado en local del repositorio
git push → subir al repo

\*Para que no nos pida la contraseña todas las veces

Ver consideraciones de seguridad en https://git-scm.com/book/es/v2/Herramientas-de-Git-Almacenamiento-de-credenciales

    git config --global credential.helper cache → Guarda la contraseña durante un tiempo
    git config --global credential.helper store → Guarda la contraseña permanentemente en ~/.git-credentials
